我發覺呢度少咗一個風氣

就係郁d就話雞全部都係雞

認真我對呢句說話好反感

一次就好笑，兩次就微笑，第三次已經唔識笑

嗰面好似9成有關女性嘅post都最後用呢句作總結

真係驚心智唔成熟嘅小朋友以為係真，跟手仇視女性

呢度會員真係高質d，so far都唔多覺好多人講，又好少見巴斯光年

嗯，空氣仲清新咗

雞 全部都係雞

班範文撚

例如：

女post = 全部都係雞

張繼聰post = 謝生 、陳生

感情野 = 扮gay、互射

仲有好多、成揪回覆有一半以上估到

第1-2下覆果野襯個主題有時都幾好笑既、但太多就會悶

你都係想咁啫

扮gay都係，一有人問你同伴侶乜乜乜，到最後實有人問互射咗幾多次，或者屌屎眼唔會大肚之類

咪係 見到都覺得悶